（突發）落街簽名支持人大

仲快d落街簽個屌字

記得簽

你估佢會唔會check 到有invalid 既簽名會void?.
你覺得佢唔係篤數？
佢意思意思做下樣比藍絲睇有擺過booth,
篤數個時d 藍絲覺得係囉係囉，條街有booth

咁屌吓班廢老老母囉

下你到宜家仲諗住佢哋真係數有幾多簽名？

師兄識唔識篤數點解